我屌佢老母 個天做乜撚呀 成日突然狂雨

中左3次伏
明明灑到仆街一去食飯行左陣狂雨避都避唔到

曬？

曬到仆街->狂雨

狂乜撚野雨

呢d 叫 豪乳